IZ*ONE 成員停止 AKB48 Group 一切活動。

由10月21日起，停2年半。

又有野吵了

我珠又贏

邊撚到赢呀？

眼中釘走左仲唔係赢？

最弊佢都被日本人當係眼中釘先死

本田仁美影響應該唔太大 但hkt一走走兩個

咩事

Pd48當選嘅三位日本參賽者，成為組合izone成員之一，佢地二年半內只會以組合izone成員嘅身分活動。

由夏令營變過參軍咁
都唔知佢地有無後悔贏左...

當年ioi都係一樣啫😊

-,- i.o.i都冇強制 做到一半就散咗啦

IOI 當時都係得1年貨仔
同埋 彩妍 中間都有參加 DIA CB啊

正啊

日本棄將3名